激嬲左女朋友

呢幾日同佢一齊開始玩爐石
次次我一就快輸俾佢個陣就自殺投降 係唔肯俾佢堂堂正正贏
宜家佢嬲到del game係咁打我
呢個女朋友真係好撚可愛

右女朋友冇嬲就得啦

投降自殺有咩問題 我唔明喎

我都唔明 所以好撚得意

收皮啦